呂以村先生既過山雞狀元骨削搖麵真係百吃不厭

手攪麵正啲

過山雞

都唔錯
但有時太淋

絕椒肚

呂生諗名真係好有諗頭

未食過狀元骨 感覺點
過山雞好正

不相伯仲

佢知道
哭。是沒有用的

繼續係刀光劍影既世界入面
其實比任何人都要寂莫

腳踏實地做實業先最滿足